我們不能聽到狗能聽到的東西，我們不能看到蝙蝠能看到的東西。 談話是把虛構的世界扔到另一個-第89期:黑暗面|凱文·伯格| 2020年9月9日|鸚鵡鸚鵡 
 盧·布洛克(Lou Brock)週日去世，享年81歲。當他上場擊球時，我向他發出噓聲，因為他是另一支球隊的。 硅谷有權利的工人的抱怨亞當·拉辛斯基| 2020年9月8日|財富 
 他和他的團隊找到了三個蝙蝠群落，每個群落有200只或更多的蝙蝠，並在每個群落中20到60只蝙蝠的背上塗抹了一種含有生物標記的凝膠，如果它們攝入了這種生物標記，它們的頭髮就會發出熒光。 野生動物疫苗能預防人類流行病嗎? |羅德里戈Pérez奧特加| 2020年8月24日|廣達雜誌 
 當這種動物回到它的棲息地時，其他蝙蝠會給它梳理毛髮，也會接觸到疫苗。 野生動物疫苗能預防人類流行病嗎? |羅德里戈Pérez奧特加| 2020年8月24日|廣達雜誌 
 這是因為這些數字遊戲擁有來自其他垂直領域的現有用戶，而新的垂直領域能夠立即吸引這些用戶。 “不是簡單的鄰接戰略”:九集團如何向廣告商出售更大、更長的編輯協議|Kayleigh Barber |020年8月21日b| Digiday 
 相反，他儘自己最大的努力，試圖用一揮球棒就贏得世界大賽。 在酷刑報告之後，我們作為一個國家的道德權威消失了|尼克·吉萊斯皮| 2014年12月11日|每日野獸 
 草紙學家布萊斯·c·瓊斯(Brice C. Jones)立刻注意到有些地方不對勁。 《拆解歷史:古代文獻的黑幕在線交易》|Candida Moss | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 如果某人一開始就有驚人的天賦，這是非常好的，或者它可以突出你的缺點。 “性因素”內部:16個男人和女人為色情片的不朽而競爭|奧羅拉·斯諾| 2014年11月22日|每日野獸 
 但她對女孩們非常粗暴，懲罰手段從罵醜到用棒球棒打。 阿澤莉亞·班克斯公開了她從脫衣舞到說唱明星的旅程 
 結果，許多蝙蝠物種發現它們的家園和食物來源都消失了。 蝙蝠與埃博拉病毒的聯繫終於解決了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 聽了幾秒鐘後，蝙蝠使勁地點點頭，關上了門。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 當第一縷陽光從蝙蝠的小廚房的窗戶射進來時，我站了起來，穿上靴子去餵我的馬。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 過了一會兒，巴特在廚房的地板上給我鋪了一張床，我就上床睡覺了。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他個子很高，而且長得很漂亮，他的眼睛白得像只棉球棍，但他的眼睛在他的腦袋裡不太直。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 “黑頭巾”從杆子上跳了出來，像一隻巨大的黑蝙蝠一樣向使者撲了下來。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種